有冇手足已經send咗email比Robinhood？

淨比賣唔比買咁撚賤？我地瘋狂send email狙擊Robinhood，金融攬炒！睇佢點死！

好！

有冇 email template, my english is bad.

Dear Robinhood,

Let us trade, if I burn, you burn with us. Final warning。

Regards,
lihkgjai

我地熱血公民仲識戀童攬炒

警方在天水圍拘一名繪畫導師 搜出武器及偷拍女童相片

警方在天水圍天澤邨拘捕一名33歲繪畫導師，在他身上和天瑞邨處所，搜出大量武器，包括多支氣槍，又發現他手機內藏有多張懷疑偷拍女童相片，以涉嫌藏有攻擊性武器、藏有仿製槍械及有違公德行為罪名拘捕。元朗警區刑事總督察歐陽德表示，警員昨日下午3時許，在天澤邨一帶反罪惡巡邏期間，發現該名男子背包內藏有彈弓，於是向他作出截停搜查，期間被捕人士自願提供手機密碼，警員再在手機發現多張女童大腿、小腿及內褲相片，年齡介乎7至10歲，全部也是被捕人的學生，並發現一些武器及仿製手槍的片段及相片。警方隨後在被捕人及他女友住所，以及工作地點進行搜查，發現大批武器，包括刀、錘及仿製手槍，經軍火專家鑑定後，證實有關槍械屬氣槍。被問到被捕人士已被警方控制，警方昨晚仍荷槍實彈到天瑞邨一個單位搜查，動員規模是否不對等。歐陽德表示，由於從被捕人手機看到的手槍，仿真度高，因此警方荷槍實彈，身穿避彈衣及頸盔的衝鋒隊警員上門搜查。

2021-01-28 21:05:58

Dear Robinhood,
in 蝗上we trust, if I photo girl's underwear, girl has no underwear. Final warning, 城邦will 變態歸來。

Regrets,
hot blood citizens

手足

仲有ib 都係仆街

Mr. President, you did a good job, really good job. You are great and I am sure you will make America great again.
I am grad to hear your VICTORIA in the US PRESIDENT CAMPING .
Congratulations!